對準狗屋，白衫黑幫只係支線任務

記住我哋嘅目標唔係啲嘍囉
佢哋打我哋可以反擊
但係我哋嘅目標係嗰個草菅人命嘅政權

對準元朗狗屋

劍指政權

鬥政府，唔鬥黑社會，唔同層次，有失身份。
政府最好用多啲黑社會。
俾埋左邊面佢打。
就算藍絲都有眼看的。

我冇嘢講

我要見律師

我要去醫院

建議元朗先遊行，再散步

可以去元朗差館遊行

推

幫手推下個post thx

我唔簽文件

你比左邊面佢打好喇 我唔會

我覺得真係可以還手

推小小

要好好利用佢地先
之後再報仇

光復前輿論準備
請大家幫幫手
[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

你依家唔解支線觸發唔到主線喎
你仲要幾多兄弟出完去返屋企俾人打？

Push